有冇人一冬天就日日打丁

今天又打了

唔係冬天都日日打

屌 慢左一拍

我反而入冬唔想打

樓主冇女先要打丁

冬天很緊火

夜啲番屋企要打

不要再說了

5分鐘前打了

聽日一定要開始戒！

根本戒唔到即

好難戒
自從轉季之後就日日都丁 有時仲要忍唔住丁兩次

而家戒緊，岩先打完我諗24小時內破戒